戰友打手請入

各位戰友
以下呼籲你可能覺得無用
請饒恕我唔聰明,諗到既方法有限 大家有更好建議請指教
連登戰友打手臥虎藏龍，高手林立懇請幫忙

我接受唔到好多事全球人都唔知,甚至誤會左
懇求大家一齊report比外國傳媒聽
中英文好唔好都無所謂(本人中英文都一般)
此post底有各大傳媒link, 香港既事由真香港人交代

要report事件: (唔洗打曬,feel free,唔好有壓力)
1.警察夾埋醫管局擅自攞病人資料拉人
資料輕易外洩令市民同學生唔敢求醫+警察擅自入各大學拉無辜學生 （唔好忘記肺癌大叔重傷被捕）
source:
(求奇搵而資料較齊既source)

2:中信圍困事件竟然無人知,黑警如同二戰納粹德軍逼猶太人入毒氣室（警察要被問責）
請比埋呢條link佢地:
(仲要一早入去鎖門， 追究黑警暴行)
source:

3:盧偉聰呃人欺騙大眾得5人暴動但法律事實係一人定罪就對於所有人要定罪 (我們不是暴動 我地要放人)
(而且仲 自打嘴巴話得5個人「暴動」 5個人點解仲要放150粒催淚,膠子彈同20粒布袋彈)
source:

4:林鄭既sor9ry中英對照不一,Fake9外國傳媒扮撤回左惡法
我明白有人認為暫緩等於撤回，你地feel free打呢個
如打既話
林鄭係故意disinform全球人
(注意唔係misinform,因為佢係特登誤導,
sorry因我曾經比老師話過我錯,以防萬一提提大家)
source:

各大傳媒link (好多媒體都不設投稿,我已盡搵d大媒體)
總中文英文新聞媒體：

大媒體：
美國：
The New York Times

The Boston Globe

The Washington Post

Los Angeles Times

英國：
BBC (唔洗理post code)
英文
中文

大紀元

The Sun

澳洲
The Sydney Morning Herald

台灣
大紀元

Feel free打 有錯或有補充請指教
如果你想既可以打埋我地既5大訴求
重申連登戰友臥虎藏龍，高手林立
得我一個人做係on9，但一齊做就係力量
香港既事由真香港人交代！！！

自推